喜歡做愛既就入黎啦

點解人類做愛唔想比人見到，要係間房到做，人類應該在街上無拘無束咁自由做愛先係架，人類可以自由在街上做愛大合交既時代幾時先來臨呀?

古羅馬

外國有，香港乜都冇

你都幾撚On9 精蟲上腦？

支持樓主，你不如聽日7pm係彌敦道表演下，對抗傳統思想

點解打野戰就有問題，係房玩sm就冇問題?

如果人類社會容許隨街做愛
人類生育率應該會上升
數量會過盛

如果可以地鐵做愛

有冇人肯同你做愛先

有人試過啦

你個名

呢個世界係靠法律&道德去約束人既行為 公眾場合做愛係影響咗人哋 我哋係人類 有智慧&文明 唔通你想好似動物咁周街扑野？